我覺得同貓絕育好無謂

有咩用？佢發情咪搵異性同佢交配囉

你養咩
定有貓condom我唔知

其實真 唔扑既話好似cancer
如果發明到貓condom就發達了

交配完又生一堆貓你點養？

動物人權

一開始就唔應該養猫
人類實在太自私

都唔知真心定假膠
一次生幾隻 一隻生幾次
餓唔死都冇地方養啦
生完又唔忍心睇住D貓B死
又冇辦法養
唯有閹

養得猫就預咗啦
窮就唔好學人養
養掂自己先好唔好

每次隻貓扑嘢要幫佢戴套

先唔講會唔會生好多b既問題
你唔切左佢 佢會易有好多病痛 最後辛苦都係佢

整嘅自慰器俾佢咪得

鍾意隻貓 但唔俾佢有後代

唔扑野先會多病痛

女貓唔絕育 老左好易有婦科病

養一隻貓預左養幾百隻貓
連登傻仔LOGIC

同自己朋友絕育
班寵物膠好偉大

養猫就預咗比人類虐待
連登仆街logic

切咗人哋龍珠搞到人哋冇得爽好慘

唔夠連登仔網上鳩UP既功力強大
幫寵物絕育 = 賤格
寵物唔絕育但唔比扑野 = 賤格
寵物唔絕育但比佢周圍扑，後果= 生左幾十隻貓仔養唔起 = 賤格, 養第一隻貓之前預左

係呀，全世界動保標準都冇話絕育= 虐待，但係連登就係

係呀，你老母幫你絕育都係合法㗎，快d叫你老母安排啦

嘩，又犯思維謬誤，仲叫電影廢青，睇乜野電影睇到你咁蠢，王晶D屎尿屁？
平時D動物真係比人虐待就話「動保撚將動物同人比，仲想要權利，食屎啦」
到講絕育就自己拎動物同人比 精彩

我都想知有咩電影會教到你咁冇同理心

有冇人問過隻貓先

成班扮關愛貓貓幫佢絕育

實質就係狗賊